中國好聲音歷屆出色表演

為愛痴狂

徐歌陽一萬次悲傷

第二季 蘑菇頭李琦所有歌

佢同個女仔唱一眼瞬間 好神
另外李幸兒同張揚既紅塵客棧 又係好神

梁博私奔

紅塵客棧 Ginlee

感覺好似武俠小說
一個大俠暗戀小師妹咁
佢肯定沉鳩哂船

練個時 佢地成日忍唔到笑
Gin Lee 同佢講 你要望實我對眼 愛上我先唱到架

李佩玲我知道你很難過

柏爾哈提王卓故鄉

呢段真神

豬肉佬黎

周深
完

我好想你

唔知係咪同一套 好鐘意 費玉清 唱小幸運

以為嗰個咩東方升

姚貝娜 dear friend

幾年前有一次去大陸玩,返到酒店一開電視,就播佢唱呢首歌
嗰時完全唔知咩叫中國好聲音,
但只係短短幾分鐘,已經入晒腦,成晚喺度哼住首歌(之前未聽過首歌)

從此愛上左姚貝娜

可惜....

周深李維貝加爾湖畔

他們應該是其中一對有做過愛的選手

屌

平安 倪雅豐 Time to say goodbye

倪雅豐好正哦

趙唅

唔知點解次次都畀人放棄

江東源-昨夜小樓又東風

姚貝娜 也許明天

吳莫愁
睇到劉歡西口西面

第一二季啲人真係好癲

打包安琪

第三季都好睇

那英個四個靚女都唔錯，劉明湘、張碧晨、陳冰、仲有一個唔記得

扎西平措
參賽歌第一首
CLS
第一次覺得大陸歌都可以咁正

成個post最撚垃圾
大撚把好過呢兩個啦 po呢兩個把撚咩
睇咁多季 最撚憎就係呢隊嘢

劉明湘 飄洋過海來看你

第一次聽到金志文啲尾聲就徹底愛上左佢

為愛痴狂、走四方、我想大聲告訴你、空城

好多歌都係佢唱過先令我認識同埋去聽翻原唱

作曲家

紫

正到pk

孫伯綸 如果你也聽說
好鐘意佢把聲

呢首好聽到癲！

好聲音第四季周杰倫戰隊四強開場首你的微笑&出賣好正 五個人把聲都好夾

張磊既全部歌都正到pk
南山南 真係不得了

唱得好 但真係頂唔順大陸節目個套...

黃霄雲 - 《你》

當年16歲唱到咁，真係好震撼！可惜嗰時汪峰因為同章子怡一齊咗俾記者追訪而同傳媒關係好差，所以PK哈林組個趙大格時俾班友夾計黑走咗

唱《All By Myself》又係一個經典，真係唔知點解會可以輸...

呢個都好正

有冇link

陳永馨、劉珂 — 如果雲知道

第二季啲人真係好屈

陳樂基

姚貝娜所有歌

有條女唱她來聽我的演唱會好好聽，把聲沙沙地，好正

晚安北京

李琦
btw佢而家無咗菇頭靚仔咗 但覺得菇頭李琦吸引d

全部回憶返晒黎

agger 希林那依高

好有feel

有冇同類型推介，好鍾意聽啲沙沙地聲既歌手

李嘉格

佢後來去蒙面唱將都好正

唱得幾好咪又係支那 咪又係蝗語 有乜野好吹奏

你啲支那臭閪聲就咪撚放上黎啦屌你老母

系電視機面前O左嘴 超好聽

我岩岩先Loop完來

Ching識貨

1:24條友咩事

呢個李琪不得了
不過比汪峰黑哨

巴打識野

陳冰 盛夏光年
劉珂 我知道你很難過

頭三季果啲大部分都好高質 個人鐘意第一季多亮 金志文 關吉吉 第二季李琦 劉珂 第三季南山南 徐歌陽

依首歌我都成日聽 頭兩句真係好好聽

幫唱黎講, 張碧晨真係輸晒

我就搵緊有無人post呢首，無我都打算post

第三季有個肥肥地女人又係呢D聲

斑馬斑馬

出下個井啦兄弟

第三季真係好好J

劉歡呢件廢老就死撚左去啦
老土到...
脫撚晒節
爭d 浪費左吳莫愁

一開口就tko

月半小夜曲

看我72變
世界級改編

郭沁 -紫

唔識欣賞呢種編曲 嗌足成首歌

冇可能唔沉

男聲好特別，好適合唱周董中國風

中國音樂節目全部都修音都修得好勁

帕爾哈提 全部
唱腔太型

康樹龍-像我這樣的人

徐劍秋 依克拉木 希林那依高 帕爾哈提

低調組合都冇

康樹龍都冇

On9，大陸出街節目執晒聲

黃霄雲

陳冰呢

呢首聽到呆撚左

大家鍾意陳冰定憶連唱盛夏光年

支那野

心有獨鍾仲正

Can’t stop

陳冰

張神兒 可惜後半段比賽水準嚴重下降

死撚返大陸論壇post喇 屌你老母

煎熬

北京北京

宿涵 夜的第七章

汪晨蕊 竟然無人講？？？

首富士山下 超越Eason

郭沁 美若黎明
Btw, 小明哥新年快樂

張碧晨 她說

粵語堅持者

留名

Where is 曾敏傑？

嘩你老尾咁撚多人睇支那野
死返上大灣區啦

香港選手廣東歌
完美展示台型
指天嗰下型到裂

好聽到起雞皮

嗰時真係覺得佢為香港band仔爭光

雖然我冇睇，但都第一個諗起金志文

蒙面歌王啲歌都好聽

啲改編真係好癲 之後出左名但又冇咁好聽

講真依個唔錯

記得有個北漂歌手 唱小情歌
一唱第一個音就知條友注定做歌手
非常有辨別力既聲音
不過唔記得名。

徐劍秋 — 我好想你

點解會有人睇呢啲嘢

梁博

張姝 安眠藥
孟楠 Saving all my love

冷門啲 但我真係覺得好一卜中一

新移民集中地

係咪冇人識欣賞

上面熱門比人講哂 講下冷門

呢個阿叔好撚正 我反而覺得柏爾哈提好造作

呢個比較自然啲

熱門仲有宣宣 殘酷月光

上面個呀叔真係正，無記錯好似無人轉，
第一次睇嗰陣見到佢個失望樣，不禁流左幾滴眼淚

我最深印象係呢個
第一次聽
第二次聽
愈聽愈有味道

多亮

張瑋 - High歌

第一季果時瘋狂單曲循環

仲有呢首 冇得輸

多亮 - 小情歌

金池 - 夜夜夜夜

姚貝娜- 也許明天

見樓上POST咗好多，咁我唔重覆啦。

個人覺得李雅唱嘅依兩首都好正

呢首都好撚正

好似話佢撞車 喉嚨重傷 抖左好耐先唱得返歌

聽到喊

我都好想屌李雅

徐暐翔所有歌

清識貨，黑人嗓
心愛的姑娘
It’s mans world

依首真係好撚正

有少少經歷嘅男人都一定會鍾意呢首

余楓果年冠軍乜水？定佢拎，係印象
首treasure
開頭無乜特別，之後爆左出來

美麗世界的孤兒

首唯一正到

呢首勁正都輸

最正係 餘波蕩漾 同 情歌

李雅真係好入心
好似把刀一樣插入去
好似得那英有感覺
當然那英係導師中最強
無得否認
雖然樂理差
但感覺捉得到

光輝歲月

雖然有人屌係大陸節目
但中港台三地都有人做導師
最廢真係香港兩個
歌神都係咁話

正想post佢
佢首母系社會好癲

陳樂基無得輸。
但係輸左

你懂的 畢竟係國語著數啲

仲有呢首都好正

最新一定係李佩玲

沁沁真係正到仆街
不能否認那英係成個節目最強導師
或者佢背後班底強

張磊

強國好多野都值得反
但唯獨歌曲唔應該反
因為音樂係無分國界的
好歌無論咩語言唱出來都能感動人心
果D剩係話只聽廣東歌既人
根本一係就反上腦,一係就未曾聽過D普通話好歌

中國好聲音真係比較少會追睇既大陸節目

汪峰黑哨佬

眼有事既台灣妹首獨上西樓都冇

呢首又係好撚正 仲以為佢會拎冠軍

記得係單親爸爸，有經歷嘅人唱歌係好唔同

把聲好正既女仔！好有特色，真係希望佢出道做歌手

你講得岩呀 語言無分國界 所以香港講普通話都合理
用普通語溝通就更好

我屌你老母 香港多得你唔少 知唔知咩叫文化入侵？你咁都講得出 我真係屌你老母 擺到明而家係大陸用錢搞個大節目之後中港台大融合啦 你真係傻撚左 個節目如果唱廣東話肯撚定輸

假如十年廿年之後 香港全部人都講蝗語
你地諗下當初你地有無份去推廣

唱山丘唱到E神個樣冧到呢

吳莫愁係咪哈林個隊?
好似有場比賽 表現失晒準
哈林黑晒哨揀佢

乳酪 咁遲 對你愛不完 二重奏

唔係失準
係編曲好偏鋒
基本上係哈林要求既效果
劉歡話唔知搞乜鬼
哈林話我鍾意呢隻 吳莫愁發揮得好好 無問題

黃霄雲 魚 all by myself同I believe都屈機到痴線 果陣佢先得16歲 又靚女 但係比人黑哨走左 仲有朱克首離不開你又係痴撚線

巴打 我唔係講呢條link個首
岩岩上youtube睇番 係同金池決賽個首
吳唱完之後 4個老師既評語都無直接話吳唱得好
楊坤同劉歡都講到明金池表現得比較好
那英雖然揀吳 但只係講期待吳既唱法
哈林最尾都揀吳 但係評論上面都無直接話吳唱得好 只係講左4個字見仁見智
所以我覺得單論呢場比賽 如果哈林唔係偏心吳(或者係覺得吳將來既可塑性高) 一定無得贏 宣傳完吳自己都o左咀啦

補link

你可以去大陸做評審 啲口吻一鳩樣 勁誇張

心目中咁多季最佳 李琪 贏甩曬冇得比

最觸動心靈嘅一次 就算原唱都冇果種味道

佢點都要保佢入去唱多首歌 比觀眾投票輸硬
點知觀眾送走金池揀左尼姑

本身唔轉歌既話應該係唱you raised me up而唔係戀人未滿

「那天晚上滿天星星」聽到鼻都酸埋

竟然漏咗江晨蕊

董姿彥 我要你的愛

金潤吉
三秒轉身

陳昇首歌正

哩首又係無得頂
可惜佢唱其他歌比較平平，好快比人淘汰左

好靚啊佢真係

一唔唱汪峰d歌就收左皮

見到標題就唸起呢首

南瑪子呷 一朵雲

呢個版嘅記得真係

不過論唱功嘅話姚貝娜可能係歷代最強，可惜去得早

戇鳩廣告

好多都已經由youtube>mp3>我的音樂

自信美
仲有佢首戀曲

好多巴打講既

大家已經唔記得陛下

This屈機
之後已經冇睇

合唱如果雲知道 世界級

慢慢

最like首簡單愛，好多人唔睇好，但呢首真係好高質

姚貝娜所有比賽歌曲...屈到

最尾比黑哨...

好多我自己既心水都俾人貼左...
揀d未有人提過既先

利申:迷峰黨

王凱琪-我如此愛你

單沖峰-地心

單沖峰+倪鵬-當我想你的時候

貝貝-大橋上(呢首未必好多人鍾意,但我幾鍾意聽)

諗起佢唱hey jude...

貼完一堆翻唱汪峰既
貼番一D其他人既

金志文 - 山溝溝
上面已經有人提過金志文好多remix都好正,但我真心覺得呢首最屈
將那英出道第一首娘到爆既歌變到好似自己首新歌咁

袁婭維- 滾滾紅塵
Tia 唱R&B真係冇得輸

劉明湘+鄭俊樹- Today I celebrate my love for you
Rose把聲真係好正,鄭俊樹over左
但overall兩個唱到成個feel
同埋最尾rose俾鄭俊樹hug果下好無奈
[url]

]

自膠

張碧晨 - “她說”

有條友唱KISS好撚勁
後尾比哈林玩鳩佢 完全發揮唔到

張碧晨 - 她說

佢畀那英捧殺
要佢吧唱 All by myself

其實佢幾特別，
唱咁多大歌都唔紅（甄嬛傳，冰雪奇緣）
要自己上好聲音，以為出到名，又畀那英㩒住
最後因為癌症復發而死

除左第一李之後個d完全冇睇

睇依個節目都因為依首歌
明明首歌好難聽 但俾佢唱到好high

我個人覺得蔣敦豪拎冠軍果屆都仲睇得下
之後就真係垃圾

唔知有人post左未

咁多季剩係鐘意張磊
首車站真係正到不能形容

雖然佢d歌全部都唔好聽 不過唱得好

張新 同 周深 都係痴線

姚貝娜真係好撚可惜
把聲咁撚癲但咁後生就走左

後半唱得太滿 前半神級

優雅又有女人味，好吸引

咁多季真正生存到既
得吳莫愁, 金志文, 張碧晨, 周深
其他唔知去哂邊

JC説散就散

真係尊敬

陳冰9叫唱法其實唔夠艾怡良黎,但陳冰個樣殺曬

第一時間諗起黃心穎